阿里真係獨食狗黎！！

英撚世盃咪俾佢正選啦屌

好快做埋隊長

身價1.8億歐元

屌你啊里
一啖砂糖十舊屎